係人都知BNO係乜用，點解仲要嘥千幾蚊去補領

你識閪咩大陸仔
死返落你老母個閪度啦
凍撚死你呀

千幾蚊都係買件衫咁上下啫
續咪續囉

千幾蚊都覺得肉赤，樓豬

千幾蚊算係錢咩 ?

千幾好多咩

千幾用十年
一年一舊水

你都on9
每次去日本望住前面特衰比人check行李check勁耐我幾秒就走得已經贏晒

淨係買個封面都抵

BNO靚d

離開中國你就係英國人, 就係咁簡單

係人都知你無BNO

以前一直覺得特區護照冇乜問題。有事上嚟點都講中文溝通方便D，要去嘅地方特區護照都夠晒。
D乜乜海嘯呀，乜乜沉船呀，關我乜事?邊會咁好彩會中。
直到自己14年去曼谷。以為唔見咗護照。office hours 瘋狂咁打咗3~4粒鐘去中國大使館。一直冇人接。好彩最後搵返本護照。
根住決定返嚟就續返BNO。

連登仔連一年$188 VIP都嘈，一年一舊水對佢哋嚟講好貴㗎

屌你, 係中環食餐飯都唔止

窮撚CHEAP精用特衰護照係最啱既

千幾蚊都唔夠錢交管理費

千幾蚊咁撚平都俾唔撚起

哎唷唷樓主得特區護照咋？
利申bc holder

咪係, 都唔知乜野人黎

袋千幾蚊行出街, 轉個頭就駛左啦

呢D cheap人唔好續 BNO 添呀

費事佢過關拿出黎比外國人見到, 影衰 BNO passport holders

成個post d 人都淨係識串人窮
冇人答到樓主問題

有乜好答

係無用, 唔好續

早幾年D外地出事新聞 bno同特衰領事待遇差咁多

樓主未出過外國

如果人大宣佈一國兩制唔再存在或香港發生什麼事要在香港全面實施大陸法律，到時特區護照會即時失效，到時只有BNO 才是有效的證件，要走就要靠佢啦，點會冇用呀。！

一國一制先好，可以完全變做中國人，唔駛俾鬼佬係香港烚

樓主請用特區護照遊日本

你啲思想仲停留響幾十年前？鬼佬烚你？又要用番你嗰名答番你啦

因為支那人唔會夠智力去明白
講比你聽都無用

千幾蚊咋喎 好貴咩？

樓主出過國未

係人都知樓主無用
點解佢老母要浪費米飯養？

我仲留住細個本bno

千幾蚊求其一餐飯都唔只
跌都跌左
有乜所謂

我本身有既野到期咪去續
問題喺邊？
到我唔明
咁psn到期係咪唔應該續

續黎威下都抵 又可以扮英國人

千幾蚊
樓主要係工場入幾多對筷子先賺到？

成班bno以為自己真係英國人

要被大陸佬洽

比千幾好似會有1997絕版稱號

千幾蚊好多咩
食貴少少 買件靚少少既衫都冇左啦

千幾蚊對樓主來講好多錢 大家體諒下佢

樓主呢個post精采，兩句就解釋到點解。

bno唔一定係英國人，不過攞火車頭就一定係支那畜喇

點解連登仔咁鐘意同BNO打飛機

咁人過身都無用，點解仲要嘥錢去大酒店攪場大龍鳳先拎去火化？

我諗樓主永遠唔會做啲嘥錢嘢，好環保！

咪撚戇鳩啦,你咪撚戇鳩啦